無字連儂牆

香港人出名轉數快 最緊要唔好比位人入
又可以keep 住團火 同路人又識得入去懲罰
唔鐘意空白既咪寫香港加油囉
唔會咁都犯國安掛
當然 都要明白有鋪頭係會驚
咁樣咪大家在心中繼續幫襯

“Ideas are bulletproof”